[突發]荔枝角無人，差佬佔路

佔路阻礙香港經濟